懸賞內幕資料，提供實質證據

如果有人知道內幕資料有實際證據證明何君堯，中聯辦，警察係元朗單野既幕後黑手
可以夾錢懸賞嗎？